移民英國唔夠錢住倫敦 我諗我再捧唔到阿仙奴了

要support local team
淨係夠錢住d英甲仔城市 利物浦同曼市係狗先去
啱講了 依家要去做gym練定第日去搬磚

紐卡素囉

Southampton, Sheffield, Birmingham (即Aston villa) ， Wolverhampton, Newcastle and Leicester

上述老實講都不會好高生活費

同埋講真你香港的時候，又有冇去emirate stadium 先

支持唔一定要在場，install sky sports 一樣可以睇

再唔係去間pub仔，兩pint lager 都是有限錢。

Leeds 都不貴

去Glasgow啦，啲蘇格蘭佬仲癲